無宵禁呀！！唔好亂傳Fake New

NOW最新消息：特首將會傍晚六時宣布用臨時緊急法實施星期六及日宵禁令，晚上七時後強制不能外出。

無呢件呀屌，新聞都無出，唔好亂傳

正確，幫手推

周圍send果啲真係唔撚用腦，推

我真係好撚驚

放風睇你哋反應點

唔即刻出去反抗就真係嚟料

Fake news

自己都有責任fact check啊

又唔係禁哂7日 反乜抗
留返1-5返工時間玩咪得

推

問題就黎勒, 邊個SEND出黎呢 點解呢

用個腦諗下都知有咩人會散播假消息啦
不過都唔重要
最緊要大家識fc

係now 話唔係佢報，但唔代表唔會宵禁，除非政府澄清。

推!

早睡早起!

推.

就算係真都好 都係得星期六日
我要一星期七日宵禁呀 唔撚係兩日
擺明睇死香港人得星期六日出黎

推呢個